[ 核彈 ] 噚晚林奠個對話平台係場預先安排嘅SHOW

個座位一早已經劃分好哂,
C區果班根本全部自己人,
比林奠要嚟綜合回覆去帶風向.

C18 機場女
C22 經記女
C17 職訓局女
C37 休班女警
C38 愛國愛港女
C13 警犬家屬男

我估今後啲SHOW會越加越多自己友,
營造社會氣氛和諧去分化和理非, 攪散場運動.
手足小心林奠陰招!!!

唔使FC